［集思廣益］聖誕交換禮物買咩好

Budget $30-50
愈奇怪愈好

condom

Btw全女班既交換禮物

有無得買 定係要print出嚟